新年上左女朋友屋企拜年

一連串問題問我住邊，幾歲，幾錢人工，屋企人有無打算幫我上樓
仲難過搵工 interview 見 HR

訓醒未

入房扑嘢啦

幾歲 ：26
幾錢人工：2xk (8000蚊)

你有冇問定如果有second in 係大約幾時通知?

入房睇下封利是幾錢